8點半既堂真係唔係人上

想走堂

過緊cc can食返過狗早

心動不如行動

8點半堂, 走堂通常高達七成....

00後垃圾係咁上下

渣ga
利申搭緊地鐵

教八半堂個講師咪仲慘

Agger
班垃圾讀屎片
應該學ching中五畢業就出黎做人生贏家

得中五學歷嘅你，做緊咩工作？

Cc can早餐都算係咁

真

冇人叫你咁夜瞓

呢個Sem上八半搵黎搞

cc can=dog food

你真係痴撚線

未見過咁撚痴線嘅高學歷人士

大學都開學啦咩

ChinU

Michigan冰天雪地重要八點堂dllm

我係cc can做收碗仔

係，八點半上通識

20號先開sem

好𠹌眼瞓

8半工 狗也不𨳒